Regjur 27

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "Город банка" (данные о счете организации)

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо" 
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "Город банка" (данные о счете организации)

* Шаги:
1. Оставить не обязательное поле для заполнения "Город банка" (данные о счете организации) пустым и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Происходит успешная регистрация нового пользователя (юр лицо), открывается профиль пользователя

2. Ввести в поле "Город банка" (данные о счете организации) специальные символы !@#$%^&*()_+<> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Город банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

3. Ввести в поле "Город банка" (данные о счете организации) вредоносный код <script>alert(“I hacked this!”)</script> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Город банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Название не может содержать специальные символы !@#$%^&*()_+<>?/:;"

4. Ввести в поле "Город банка" (данные о счете организации) sql инъекцию FOO'); DROP TABLE NUMBER и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Город банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Название не может содержать специальные символы !@#$%^&*()_+<>?/:;"

5. Ввести в поле "Город банка" (данные о счете организации) пробелы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Город банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Поле не может содержать одни пробелы"

* Постусловия: удалить тестовые данные на тестовом сервере/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер 

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-08-02 | 13:20 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| PASS| Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | PASS| 16.06.23 | Татьяна |
| 1   | 2023-08-15 | 20:20 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| PASS| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2| PASS| 13.08 | Сабина  |
| 2   | 2023-08-02 | 13:33 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/9d312LaU | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/9d312LaU | 16.06.23 | Татьяна |
| 2   | 2023-08-16 | 10:00 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/9d312LaU| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2| FAIL https://trello.com/c/9d312LaU | 13.08 | Сабина  |
| 3   | 2023-08-02 | 13:43 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | 16.06.23 | Татьяна |
| 3   | 2023-08-16 | 10:20 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | 13.08 | Сабина |
| 4   | 2023-08-02 | 13:50 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | 16.06.23 | Татьяна |
| 4   | 2023-08-16 | 10:25 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | 13.08 | Сабина |
| 5   | 2023-08-02 | 14:00 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | 16.06.23 | Татьяна |
| 5   | 2023-08-16 | 10:30 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | 13.08 | Сабина |

Продовый сервер

| № Шага | Дата | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1 | 2023-08-02 | 13:20 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| PASS| Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | PASS | 16.06.23 |Татьяна |
| 1 | 2023-08-15 | 20:25 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| PASS| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2 | PASS | 13.08.23 | Сабина  |
|1 |2023-09-19 |11:55|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 2 | 2023-08-02 | 13:33 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/9d312LaU | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/9d312LaU | 16.06.23 | Татьяна |
| 2 | 2023-08-16 | 10:40 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/9d312LaU| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2    | FAIL https://trello.com/c/9d312LaU | 13.08 | Сабина  |
|2 |2023-09-19 |12:00|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 3 | 2023-08-02 | 13:43 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | 16.06.23 | Татьяна |
| 3 | 2023-08-16 | 10:45 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/NXVgBXpM | 13.08 | Сабина |
|3 |2023-09-19 |11:02|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 4 | 2023-08-02 | 13:50 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | 16.06.23 | Татьяна |
| 4 | 2023-08-16 | 10:50 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/KVEOrLyL | 13.08 | Сабина |
|4 |2023-09-19 |12:05|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 5 | 2023-08-02 | 14:00 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | 16.06.23 | Татьяна |
| 5 | 2023-08-16 | 10:55 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/GUPIBGTf | 13.08 | Сабина |
|5 |2023-09-19 |12:15|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |FAIL https://trello.com/c/h0Wb6fNZ|Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/h0Wb6fNZ |17.09.23|Татьяна  |

